有冇側邊多制既無線滑鼠推介?

BUDGET UNDER $700
暫時睇岩呢幾款
Roccat Leadr 無線多按鈕RGB 光學滑鼠 (好似要成日差電)

Logitech G604 Lightspeed 無線光學滑鼠 (側邊D制好似好硬好難撳)

Logitech G502 Lightspeed 無線遊戲滑鼠 (有D OVER BUDGET)

有冇其他介紹

razer naga
corsair SCIMITAR RGB

要多制梗係razer naga

有冇無線版？

有嘅

不過要加錢囉

過千蚊隻mose真係唔捨得btw thx

唔駛客氣

logi black friday好似特價緊 自己去睇下

大家會set側邊既按鍵做咩
小弟買左個有側鍵嘅滑鼠
set左一個做上一頁，但係成日唔記得用個側鍵

通常係打機用
同埋已家有埋滑鼠宏 mouse macro, 自己可以編寫
LOL李星一鍵連跳 , CSGO bhop ,自動壓槍

Logitech MX Master3

太重 130 G